David Tang: 流血衝突幾乎是肯定了，我最擔心的是搞出人命

David Tang
1 hr ·
以現在的發展來看，流血衝突幾乎是肯定了，我最擔心的，是搞出人命。無論是那邊，只要有第一個人死，肯定一發不可收拾，開槍的開槍，掟磚的掟磚，互相往死裡打，最終血洗金鐘。

現在兩邊都殺紅了眼，我説什麼都沒有多少用，只希望大家偶然醒起，冤有頭債有主，搞到你要攞條命去搏的，不是你面前的那些人，而係那些一個月拿我們幾十萬血汗錢的權貴。

你狠狠的打下去，只會換來對方更狠狠的還擊，終於不是你就是你身邊的倒下，兩邊都不會贏，贏的，只會是上面那些人，在冷氣房嘆著紅酒推波助瀾，坐享漁翁之利。

因此，無論怎樣，手下留人呀。